混合多个桥段，套路和创意

# 版本
主题沙雕：甩锅（主要动词）
悬疑+目标：
渴望+阻碍：
反常+结局： （一句话，别人怎样，我反而）
职业+性格：我 客家人 广府人 （高身份做低端职业反差）
爽点+情绪+目标：被抓去当人质预防报警，卖米给他们发财
动作+DIY：
风物反用：反差应用 家具放在船上，纸用来做铠甲

# 来源
爽故事来源：知乎问题：
历史故事来源：
创意：

目标：沙雕，新奇新鲜感 哥斯拉大战金刚
过程：悬疑曲折，充满期待感 怪兽怎么来，有什么厉害地方
结果：情绪爽，出乎意料 哥斯拉决斗竟然有第三方加入